有冇手足需要gear？

係外國ship咗少量 goggle & mask 返嚟想幫手。

不需見面，有需要PM我，我再俾TG你詳談。

非誠勿擾，謝。

Hello, Sir, this way please! We are a group of useless middle aged keyboard warriors unable to be at the front lines. We have limited 3M goggles and masks with filters available for free for the upcoming private Halloween parties. Autumn is coming. Gloves with the ability to withstand heat up to 500deg are also available for private barbecue parties with friends (p/s: These gloves aren't fire proof so please do not put them to the flame). No face to face meeting. (Pp/s: This english post is meant to prove we are not the popo. We also think the popo should not have any ability to read more than 3 english words, what more this far? Anyways, interested parties, please TG ). Thank you.

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

冇手足?

今日派咗兩份出去，如果有需要就TG啦！
幫到一定幫，謝。

Push

....